人工低=五上進？

搵緊12.5k做左1年西廚,日日8個鍾，之前都有反過地盤,但果陣做電工中工得420一日，so做飲食

但d fd就講自己搵幾多幾多，又話買樓，問我點解五搵反d高人工d 嘅工,

我心諗，吊你老味我五洗個個月比萬9幾銀供樓，我反工又近，你反地盤準備日日搭巴士搭到2046啦

d on狗fd個個都想買樓，我真心覺得而加比200幾萬買個200尺都冇既一房單位真系好五理智

六唔上進？

會員編號廿萬
翻fb啦屌你老母

你有無諗過點生存

其實五洗理人睇法

like a shit

住五到c lo 可以試下公屋

我想知得百幾尺點住

我一個月用4000就搞掂

你叻 屋企唔洗你比 你又唔洗照顧人 自己搵自己洗

其實我屋企人已經........

屌你老母

gag

電工無A牌，講條毛咩?
有fd做地盤，佢請電王返去淨係坐，都900蚊一日啦

三反五反？毛澤東思想？

五你老母咩 撚樣

打劫金舖 綁架老闆 先係有上進心

所以人工低，就要考政府工。

四捨五入

人工低冇問題，不過五你老尾

其實你唔結婚
一世一個人
咪冇問題

完

五你老母

我掉李露尾
#209418

攞10萬過澳門推廿手好過